whatsapp 冇曬，救命

IOS WhatsApp 開唔到，之後係app store update，一update完就冇曬所有資料 ，可以點做

push

幫推

3月試過...除非你iCloud backup 開...唔係咩都冇哂

一睇就知樓主係an廠打手

無開自動更新

help .!!!

ios本身無database 既咩？

利：an機有

聽人講好似有啲收錢app可以幫你復原返

冇 backup

iPhone 係最好的，無可能會有問題
樓主唔係 an 廠打手，就一定係買左假 iPhone，或者係用家問題

唔係用iphone先係弱智咩

an機打手